中國香港警察比極端組織伊斯蘭國更凶殘

近距離隨機向人群開槍，比恐怖分子更恐怖

2019年8月11日

我係dark web睇過啲恐怖分子殘殺相，其實真係好恐怖。
成排割頭口含J